琴日同左個好朋友上床⋯⋯

有無人可以鬧醒我⋯⋯

好亂好尷尬

詳情

琴日中秋節上左佢屋企飲酒
自己又唔飲得⋯⋯
之後就⋯⋯
大家明

每人射左幾多次？

本身對個男仔有啲興趣
覺得佢份人好細心好叻
依家覺得自己送上門咁
我到底做左乜

個男仔就爽啦，食左免費雞

真絲
諗緊之後點算

我都覺 自己好雞

咁咪一齊囉

有得撈呀呢行

抵你死一d戒心都無，年中都唔少case啦，係咪破左處？

佢事後有冇咩表態？

做雞做得開心嘅又有咩所謂

比我中出 得唔得?

hehe

for friend only

有無絲打會成日中意左啲有女朋友既人

LIHKG @ Android
咁冇腦嘅女人應該捉去妓院強制勞動

佢趙完鬆?唔係咪一齊囉

friend with benefits囉
你同佢做爽唔爽先

做朋友？

你有冇睇個post 㗎

計返鐘數 同次數 收返佢錢

叫雞唔使比錢呀

比我屌一下 咪咁撚慳水

感覺上呢個人冇硬
好難發展到...除左做sp
自己又唔小心啲比人搞左

記住要識得抽離

當發左場夢算啦

返到屋企 瞓唔到

我情願無發過 我好後悔

Pm me

到依家都無搵過大家
我想恨心啲 不如唔好理大家算

P你老母

爽唔爽

有冇用套呀
冇就去食事後啦

互射左幾多次

講真你都預撚左拉 係到扮咩不知所措姐屌
你唔撚係同我講埋啲咩諗住大家朋友兩個人係屋企飲下酒傾下計 估唔到會上床呀？ 如果你咪認真意見咪當中秋節派下軍糧囉

做果陣你有冇知覺
有 你就柢死
冇 叫佢負責

上男人屋企仲要飲酒 你都預咗俾人中出，除非係美極

成班毒撚
上人屋企就代表預左

臭雞港女我都唔知講咩好
快撚啲出嚟做雞

直接block佢所有野，當無識過呢個人算啦

人地有冇女朋友先

催情朱古力

無

好

做雞都仲要開post
唔怪得啲連登仔成日見親女人就話人係雞係公廁

樓主我想做你best friend

告佢強姦啦
你啲女人最叻呢招

處都無埋

有咩所謂 愈黎愈開放嫁啦呢個世界
過多十年你就見怪不怪

冇女朋友 你又話對佢有啲野 咪一齊囉

得閪咩你

以為會貼潮文

咁睇個男既本身對你有無意思
有既話佢應該直接對你表白
無既話，你地應該fd都無得做，做sp就得

gay post
老老豆豆互射左幾多獲先

粗唔粗大唔大先
爽唔爽
岩feel咪做sp

我要屌佢屌到佢生多廿個孫

唔準你地話樓主係雞呀

雞都起碼有錢收呀

咪當友誼賽囉

你都預左啦
關咩飲左酒事
一係就告強姦囉

上次經驗話我知
你只要講以下說話

你可唔可以應承我你會賺好多好多錢養我㗎？
我唔知我做咗啲乜嘢令到你誤會啦我從來都冇鍾意過你
你唔好嘥自己時間啦 我冇時間陪你㗎你知㗎
我有男朋友㗎請你唔好再騷擾我

就ok

雞， 鴨不分

講左咁耐，條女同條仔咩背景都無
咁都有得討論

臭雞蛋

臭雞

大家各得一分 當打個和啦

唔識潔身自愛

屌 上面成班

有無過程？

唔開心唔緊要，都過咗去…

但我哋想聽甜故

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

G

做咩膠?

咁你想做佢女友？

臭G

我同佢無可能
因為價值觀唔多夾

你食唔到？
正常人點都食到啦毒撚

其實無問題架喎 不過男女朋友就應該難做啲 你地覺得okay既咪做sp囉 有咩大不了 你係呢啲地方問你想得到咩答案

成班毒撚好可憐

報警
起碼比佢知你唔係普通既雞

咪當發左場夢

我無話我食唔到喎

收左幾錢?

事後當返朋友咁照whatsapp⋯⋯
但我好唔習慣⋯⋯

咁你想做佢sp?

可能係掛
有無試過大家搞完野 瞓係到
傾心事 傾好多野好多過去
諗返覺得好on9

姐係你唔想當冇事發生
你想繼續

fwb

做fwb
多左個close friend , 有需要又可以搵佢啪啪啪

冇搞過朋友 但搞完野有時間傾下計 個feel幾好

sp
fwb
自己揀一個

認真問 有咩唔同

有表面關係見得光vs屍屍縮縮唔比得人知